法唔法國朝早搭地鐵 肥仔坐隔離係好幸福既事？

坐在我旁 誘人的睡姿 不禁生起依傍旁邊這大枕頭的想法

我好想搣你兩野呀肥仔肥仔

Gay

not gay

七個鐘變性

變性向